做緊保險，你問我答

唔怕你問，最怕你唔問！

冇咩想問 周街都係

月薪點

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你收皮啦屌你老母保險狗

但service未必人人一樣

夠養妻活兒供樓

想買高端醫療（有墊底費果隻）
睇話幾間

AIA, PRUDENTIAL, CIGNA
賠付方面， 係咪 cigna 最好？ （佢有隻自願醫保， 500萬/年）

THANKS

睇過*

邊間mpf有美股
show all pls

以我所知 prudential既自願醫保係冇高端醫療版本
所以睇你會唔會想有高端醫療得黎又可以扣税

另外 每份醫療都有好多唔同既細項可以斟酌
貨比三家 可以幫你比較一下🤝

請加我詳談

其實冇話最好，要買得啱自己用先真
AIA份top up扣稅自願醫保
保額500萬/年 終生2000萬
送每年一次身體檢查

幫你客觀比較下 秒回

另外買張基金單啦